Discord 上班冗員Group

有無人返工好得閒,一齊入SKYPE GROUP黎吹下水,人數少,無小圈子,熱烈歡迎所有新朋友
由朝早9點至ot到唔知幾多點，歡迎大家黎吹水傾計，年齡層都係22-30，有男有女 ，絕對岩你入黎，

加入Add呢條link:

手殘打錯，係discord Group

鬼拍後尾枕？

一齊傾下

星期5喇，傾下